澳門茶記早餐

轉貼來
好撚貴

澳門
lm報告

澳門茶記食麵要嗌辣魚做餸吖嘛...

慘過自己煮

遊客區食乜都貴嫁啦

遊客區唔貴就假

其實唔係遊客區都唔平
最唔鍾意好多澳門食肆唔提供紙巾

四十幾蚊都貴？

有乜比你食先

有麵 跟埋野飲喎

香港三十都落到樓啦

澳門係咁架啦

年年有錢派當打過和囉

碗野hea到

第一次見到自己落味粉

根本就比遊客食
本地人都唔食呢間啦

新年有次去澳門飲茶 加三服務費

佢地勞工法 果日要出三工比員工

你知唔知新年人工三工架

OT錢都無,三咩工

香港紅日返工唔係要雙工既咩?